認真去 FC 某不知名記者既記者證，結果

間公司根本唔存在，虛假名稱，錯地址。

張證上面間公司 (ZEN-press 善フレス) 係搵唔到，上埋 google jp 摷係摷唔到
個電話都係假，空號

Shibuya 嘅 motoyoyogi-machi 打錯做 motoyoyoghi-machi。日本傳媒公司有咁唔小心？

然後幫佢執錯字，順住證上寫 24-1-802 motoyoyogi-machi shibuya-ku tokyo去摷，係摷唔到相關資料。

果個"記者"係6/7元朗出現過。

結論 係支那人？

日本人？

之前都有支那狗扮日本人影大頭

N3撚表示一樣感到疑惑

條友係好可疑。無理由一間日本傳媒公司整張記者證都可以錯漏百出到如此。
如果佢係公民記者，咁佢唔應該無端端作張證出黎。
咁樣盜用人地外媒個朵，只會陷外國傳媒於危險中。
如果佢係 popo

邊度有男人嘅名用平假名㗎
女人先會用平假名做名
好撚假

Push

我唔係鼓勵大家捉鬼。前線點可能無鬼。無得避。唔好捉。
但我想提出兩樣野：
１：唔好玩外媒個朵。玩衰咗令到大家對外媒信任低咗，會好大鑊。
２：真係鬼，或者吊詭既事，係防唔晒。凡事遮實晒就最穩陣。
３：受傳媒訪前簡單地問定身份背景，我肯定外媒唔會介意。

のぞみ Nozomi is girl's name, 変態

のぞみ Nozomi is girl's name, 変態!!